口罩到左集運倉之後先比人禁運會點?

有冇巴打試過之前台灣/泰國禁運有貨係倉
件貨最後會點？

血本無歸

巴打試過? 係寄去邊間？

一早講咗，冇人聽

集運有講，入左倉都會叫你聯絡賣家退貨，因為俾你放係倉都出唔到境

如果我搭飛機過去，可唔可以去集運公司度攞番d口罩。

bns 咁多件
有咁多人手退件咩
ps 假設不幸海運都車唔曬嘅罩

我都用字試左成晚,原來唔係... 巴打圖係咪公司標志

到左倉可能唔同集運做法有少少唔同，但至少有集運公司會叫你退貨，以台灣為例